東張西望無線新聞簡直係洗腦嘅極致

無線新聞相信大家都知個程序
-唱好建制派/政府
-唱衰任何反政府勢力
-唱好中國
-中國唔關我地事嘅新聞
-唱衰其他國家

東張西望維穩節目係人都知
近排有意無意報到國內嘅瑣碎事
頭先食飯睇到咩深圳有花睇
講真關我地咩事 重要連續幾日隆重期待

依兩套野有意無意日日報導分享關於大陸嘅嘢
慢慢潛移默化
令人覺得大陸事都係我地身邊嘅事
慢慢就會有一班人被同化
再加上大量新移民
香港作為特別行政區就唔再重要
無人再會保護一國兩制

轉台啦

根本佢地嘅目標唔係我地
我地有責任令上一輩或下一輩保持清醒

咁擺街站鬧先有用

擺街站實質較用不大
基本上現今未見過有成功街站

影視台一大堆TVB死忠，日撚日推TVB劇post

垃圾台肩負正治任務，敏感題裁全消失，轉移話題去講大6垃圾鎖事

lihkg會員咁憎大陸，唔會中計

冇睇好耐

之前劇集抽政治水，不過新聞資訊又洗腦，TVB內部發生乜事

教育好下一代 唔好比大陸熏陶洗腦就好

想搞東張西望企係寶林站都得

出遠少少好似好撚難

新聞會成日出歐美日本負面新聞
但又勁多旅遊節目叫人去

當天亞視，今日無綫